唔賭有咩人生意義？？直情無啊！！

輸咗成個月人工仲夠膽講呢啲說話，呢啲人真係無鬼用，利申：偷聽人哋傾計